[突發] 今日晏晝遮打見

自推

PISH

點和你lunch有無details

Sor. 膠左

推

其實同上星期一樣
歡迎揸住台灣國旗行

突發！

up

1010

人

要人

推 行動po

中環要人

中環遮打要人

中環遮打晏晝要人

今日中環遮打晏晝要人

[突發]今日中環遮打晏晝要人

推 要人！

不見不散

中環要人啊

im commenting meaningless stuff so i can push post

要揮國旗🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

我是護旗手🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

push

is it hot yet

i dont think so

ok let me push a bit

推!

香港人！反抗

一定要推

再推多一推

今日晏晝定聽日晏晝？
定係聽日晏晝都有活動？

today!

today is 10.10 you know

慶祝雙十

一陣見

Why not BOTH?

中環人，10月11日，今個星期五，12:30，遮打

好呀

Push

行動post人手置頂

人手置頂

和你撚廚

買仔Pooh 同佢做葬禮

香港迪士尼已被迪判佢死刑

404 not find in hk

輕輕一推

現場無人

未放飯CHING

早啲吹雞啦好嗎

香港人反抗！🇹🇼

太趕今次真係

推！

出喇行就慢慢多人跟

人影都無 但見到有狗車

識玩

要人呀屌

快

笑死我

狗仲多過人阿喂

人影都無

push
[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

叫d mon post popo 點算好 人都無

比多少少時間我

願榮光 歸香港

推！要人呀！！

行完幾個圈都真係無人

人呢 去左邊

支持

黎

置頂

緊急

推咗先

有行動post我就推

thx!

lm

遮打入面有兩隻白狗兩隻藍狗

行動post 推！

人呢喂！

再推咗先

its getting hot!

只要一停止運動，香港就玩完

戴住口罩幾隻狗眼超超我

人!

冇錯

推得好辛苦

唔想再推

光復香港 時代革命

要推

難得上左熱門

未放飯啫 啲人出梗嚟架喇

有1狗車，4隻狗落地

盡咗力，出面兩日都冇行動post，我都唔知大家做乜撚

應該有6隻加埋

Diu 人呢

帶著口罩俾幾隻狗啤住

Tui

我都係 覺得就快俾人𢭃

人呢屌

入多八個藍色狗

人多定狗多

上次啲人呢

咁唔爭氣

狗多過人 咩事啊

搞咩

屌你咁撚突發？

推 支持打工仔

唔係聽日遊行聲援保安咩

公廁後應該係新狗竇哩埋地方
最多有七個同時入左去

太突然，趕唔切
利申: 上次有嚟㗎

啲人唔見晒

狗多過人 完

推爆

我仲以為你吹水

勁多師奶搵狗問路

咁多，我覺得懞蒙面法同佢地係衝住中環和理非遊行而嚟，大傢小心

Mon po狗你既用途係咁架咋

走人囉 俾d掌聲自己 fake 埋popo

true

記得同popo講聲加油

返工放工戴口罩 呀喂

借個位呢洗洗

去完見到冇人走左

鑑於香港人太廢 食完個飯再番黎睇下你地有冇進步

到左

唔喺中環

有狗

超突發wor

狗狗知我地太廢唔敢出 岩岩走左了

人呢?????????????